Напишите программу:

Тимофей обычно спит ночью X часов и устраивает себе днем тихий час на Y минут.
 Определите, сколько всего минут Тимофей спит в сутки.
Внимание, программа принимает значения X и Y из стандартного потока ввода (функция input),
 результат надо выводить в стандартный поток вывода (функция print).
  Обратите внимание на то, что приглашение, переданное в качестве аргумента в функцию input,
   считается выводом вашей программы. Используйте эту функцию без аргументов:
values = input()  # без строки приглашения!
Для этой задачи введён корректный шаблон, так что решать ничего не нужно, разберитесь с тем,
 что происходит в решении и как нужно оформлять код для сдачи его в систему.

Также обратите внимание, что в этой задаче (и во всех последующих задачах, где вам надо будет написать программу),
 предлагается пример входных (Sample Input) и выходных данных (Sample Output).
  Вы можете использовать эти данные для того, чтобы проверить,
   что ваша программа работает правильно (по крайней мере на одном примере),
    и вы используете верный формат ввода-вывода (например, если в задаче несколько чисел надо вывести в одну строку,
     а вы выводите каждое число на отдельной строке, то такой вывод будет считаться неверным).
      Имейте в виду, что проверяться ваша программа будет на большом наборе тестов,
       поэтому рекомендуем вам перед отправкой решения самостоятельно запустить вашу программу
        на еще каких-нибудь данных помимо примера из условия.

Обратите также внимание на ответ от проверяющей системы, доступный по кнопке "Feedback".
 Там может сообщаться о том, на каком тесте ваше решение выдаёт неверный ответ или о другой ошибке времени выполнения.

Sample Input:
7
30
Sample Output:
450